\begin{song}[remember-chords]{title={Bil je konjenik},lyrics={Taborniška}}

	\begin{kitica}
		B^Cil je konjenik na iskrem črnem vrancu, \\
		jahal je skoz noč kot blisk in kot vihar.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Konjeniki, pozor, v dir, v galop \\
		z eno roko, z obema, z eno nogo, z obema, \\
		z glavo  \dots
	\end{kitica}

\end{song}
